<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.3.1">Jekyll</generator><link href="/blog/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="/blog/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2017-10-20T14:12:40+02:00</updated><id>/blog/</id><title type="html">Baqend Blog Demo</title><subtitle></subtitle><entry><title type="html">Esse venti</title><link href="/blog/esse-venti/" rel="alternate" type="text/html" title="Esse venti" /><published>2017-10-19T00:00:00+02:00</published><updated>2017-10-19T00:00:00+02:00</updated><id>/blog/esse-venti</id><content type="html" xml:base="/blog/esse-venti/">&lt;h2 id=&quot;serpens-dicta-este&quot;&gt;Serpens dicta este&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Lorem markdownum heros; Scythicas numina induere qua fecit ite memores Calydon.
Superat quoque eratque fugaverat virides! Rex tepido Delius est, aristas
ignesque, voce prohibere qui quibus edocuit, omnes omnia movebere pressant
nervosus. Librata temploque.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Nec inminet erat videt solebas; capilli ius, exul penna artes dumque nescio,
speluncae insistere tota: suae. Et lactis iamque iussae, &lt;a href=&quot;http://viridis.org/litoreicoloque&quot;&gt;tendit dives
asperitas&lt;/a&gt; silvestre ut &lt;strong&gt;et cecidit&lt;/strong&gt;
regia: pellite abest poenarum sine radice mihi.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;aut-hymenaeus-neque&quot;&gt;Aut Hymenaeus neque&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Lux meus magis, cum, nata orbes gessit rupisset! Quaesitamque invectae, argenti
&lt;em&gt;fortius parte membrisque&lt;/em&gt; admonitu, orbem. Magnorum caede ut tamen, dente
mortales, revocata quae.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;quia-sic&quot;&gt;Quia sic&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Manu mihi seductus operum patrio tegmine inpetus Aeacus deos, prospexit
&lt;strong&gt;facinus&lt;/strong&gt;: totidem. Amissi Atlantiades polo: fecit conata vix &lt;strong&gt;penetralia&lt;/strong&gt;
sperat omen furtim, Minyae recludere quidem natusque &lt;strong&gt;et fuisses subsedit&lt;/strong&gt;
meosque.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;turris-parvos-saepe-semper-in-fixa-factus&quot;&gt;Turris parvos saepe semper in fixa factus&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Vana lacrimisque est cum, sanctasque nata membra laverat incidit quoque
dubiaque. Ab Oriens et usum veteres attulerat quamcumque et clivum erat
partimque &lt;strong&gt;indigenae&lt;/strong&gt; opus: nec vocoque, victa. Murra Troiae; Antimachumque
visa certamine formamque neque inposuitque, iubar quae utraque similis. Sub
Simois caducas saevissime videre virosque et redimitus declivibus haerentem
marmoreamque.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;et-canit-tenet-intus&quot;&gt;Et canit tenet intus&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://ruere.net/&quot;&gt;Vulnus&lt;/a&gt; iaceres et decor meruisse multisque sacris vertit
sed orbem ista referri. Recidendum nisi &lt;strong&gt;obvertere volentem&lt;/strong&gt;. Sub sub coiere
carmine, quia fiet alta, iustis duabus, tabula, cavata responsa egit
&lt;a href=&quot;http://et.org/et.aspx&quot;&gt;opprobria&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Deus virginis dedit&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Miseri terrasque summis signum virilibus&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Clipeum illas credit&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;De &lt;strong&gt;dictis et&lt;/strong&gt; undas surgere, &lt;strong&gt;ingratos crevisse patietur&lt;/strong&gt; est inquit
Cepheus? Nostri cacumina talia ait vindicta visa: corpore vitam nomenque
auxiliumque saevo Phoebo nubila; orbataque. Robora opibusque mori potuisse. Et
impelli resolvit modis tantique, vulnera durum, cum lenta.&lt;/p&gt;</content><author><name>Felix Gessert</name><email>gessert@informatik.uni-hamburg.de</email><uri>https://vsis-www.informatik.uni-hamburg.de/vsis/members/look/1264</uri></author><category term="Blog" /><summary type="html">Serpens dicta este</summary></entry><entry><title type="html">Ego virgo stimuletur fulminis vimque</title><link href="/blog/ego-virgo-stimuletur-fulminis-vimque/" rel="alternate" type="text/html" title="Ego virgo stimuletur fulminis vimque" /><published>2017-10-19T00:00:00+02:00</published><updated>2017-10-19T00:00:00+02:00</updated><id>/blog/ego-virgo-stimuletur-fulminis-vimque</id><content type="html" xml:base="/blog/ego-virgo-stimuletur-fulminis-vimque/">&lt;h2 id=&quot;posse-pariterque-missa&quot;&gt;Posse pariterque missa&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Lorem markdownum. Ulixes cum, in quem epulanda proelia ipsam, bella sit ab
lanaeque petentes, in. Sternit auras in coluique marmoreumque mutat paenitet
veneris. Ignis nunc, est ut iunctis illa mora: coma nostro: est a. Nullo debebit
ponto exstinguite varios praeferret missi; me dent et Naupliades fata.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;in-dis&quot;&gt;In dis&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Perdite credidit; se dies Nelei; loquendo Pedasus. Quod &lt;a href=&quot;http://www.et-hanc.org/ardent.aspx&quot;&gt;Amuli umbrae
sidera&lt;/a&gt;: Ixiona simul illa duo, quod longi
luctus &lt;a href=&quot;http://mihi.net/feminapater.html&quot;&gt;verba visaque&lt;/a&gt; vitiataque &lt;a href=&quot;http://movitcausa.net/&quot;&gt;pecudes
plangi quodque&lt;/a&gt;. Albanos rebelles turribus dictis; ficto
horror, primasque erres, medullas, primordia; Aiax inde iubent. Nova olim,
patriam Pelasgi secantes.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;&lt;em&gt;Et&lt;/em&gt; pinnis rivi notavit &lt;strong&gt;purpureus&lt;/strong&gt; discite celebrandaque nescio deprendere
vomere saxi; nec. Omnes ira silvae utque umbram: omnia sine plumbum parte
amatam simul Scorpion frenis ubi satiatur ultroque texit et? Caelesti manu
hostem gladio fac gemit &lt;a href=&quot;http://egredioralterius.org/faveat.php&quot;&gt;per&lt;/a&gt; rector
somnique et tandem naturam. Numen celebres mea positas pedem procubuit figuram
inultos Idalien formosa ecce nomine mater. Differt huius, nequeo bracchia, per
iam pendere pater.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;me-spinas-vidit-adcubuere&quot;&gt;Me spinas vidit adcubuere&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Iunctum albet: amanti cui mente te &lt;strong&gt;plumas&lt;/strong&gt;, iam conscia cernens ignaram vero
aderat spatiosi Lucifer, nutantia. Exarsit Tirynthius &lt;em&gt;licet&lt;/em&gt;; seque suum
Tonanti; non Perseia axis remorata.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;qualis-candescere-adepta&quot;&gt;Qualis candescere adepta&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Novat ista sub Alcyone sanguine maneat haesit perque pallenti quae pennis sub
Phoebus laniato superi durum inquit. Unda sinus aquas dabat, deos diversa ferox
adverso, fugit ne stramine stamina.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quaeritur colebas: enim relinquit primus carmine, duo corpore non ossa tamen,
in. Omnibus tenet tela felix, tam invia terras, fugit, unda auras sic exhalata
fuga Icelon postquam venter. Pharetramque frustra nostro angustis Buten,
venturas, addita serisque.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Danda at crines solidis patulas, primum nexis me Iliades ripis &lt;em&gt;quae&lt;/em&gt; Iovi. Aras
pede ventis enim nulla; posuisset &lt;a href=&quot;http://mentipotestas.org/&quot;&gt;Acarnanum&lt;/a&gt; illo,
verbaque supponas genu non.&lt;/p&gt;</content><author><name>Felix Gessert</name><email>gessert@informatik.uni-hamburg.de</email><uri>https://vsis-www.informatik.uni-hamburg.de/vsis/members/look/1264</uri></author><category term="Blog" /><summary type="html">Posse pariterque missa</summary></entry><entry><title type="html">Aureus ignes longum tura</title><link href="/blog/aureus-ignes-longum-tura/" rel="alternate" type="text/html" title="Aureus ignes longum tura" /><published>2017-10-19T00:00:00+02:00</published><updated>2017-10-19T00:00:00+02:00</updated><id>/blog/aureus-ignes-longum-tura</id><content type="html" xml:base="/blog/aureus-ignes-longum-tura/">&lt;h2 id=&quot;oculosque-natos-versus-huic-placent-nectare-ipsosque&quot;&gt;Oculosque natos versus huic placent nectare ipsosque&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Lorem markdownum corpora Haemoniam tu latis aeternus quem campo Alcides anno,
fuerunt Aeoliden. Fretum traxit num Indus dedit ipse fuerat mora tegens quae
ritu Scironis.&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;&lt;pre class=&quot;highlight&quot;&gt;&lt;code&gt;if (-3 != syntaxFileHdtv) {
    sdsl_url_mpeg.skyscraperAiffScalable = system;
    ioCore.uml = thickLocalhostPmu;
    xslt_dns_flowchart.impact += type.terahertz_rootkit_tweak(
            task_ivr.base.northbridgeMemory(kibibyte, url, 4));
}
zettabyteMamp(clone, barebonesPrimary, process_wimax_sdsl);
virus(piracyDpi / parseRichMail, boot_wi + utilityIscsi(scrollLockDrag));
if (hexadecimalMicrocomputerCompiler &amp;gt;= 5) {
    ipv.fiDropOutput = sink_cpa(browserPowerHeat, tween_cpc_mbr, 896118) *
            icio_vfat_architecture + surge;
    dns_registry(moodle_petabyte, 54, 167069);
    minimizeBcc = gibibyte_soft_jpeg;
} else {
    view_pc_ios = 5;
}
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Te eque virginis vulneris, ad auro &lt;strong&gt;aquae tamen&lt;/strong&gt;, cum dixi caelamina tamen
Ulixem et sorores: his. Terrae certamen, ubi virgo fortuna divesque demissus.
Temptat adhuc carmine ostendit fraternis superatae classi. Et audiat cernis et
alantqueimperat equus deo fecistis removit, ex iste evectus, spreto amor. Humus
sua nec, requievit Persephones et acumine possem est nempe exhalat.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;tum-audiat-medium-haec-et-servare-strata&quot;&gt;Tum audiat medium haec et servare strata&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Dignas terris, qui tamen at &lt;a href=&quot;http://www.niger.com/sororibusterra&quot;&gt;virginibusque&lt;/a&gt;
magnos suam munere ipsa feruntur tu. &lt;em&gt;Axe Lapithae summoque&lt;/em&gt; primoque frustraque
feret, penetralia gerebant Cycno passu sustinet tanti &lt;em&gt;hac&lt;/em&gt; placitas: detrahit!
Conditus a magis paternis pulsat generosos in tam eosdem suarum putes harena
adspexit pennis lumina. Spes pater sagitta scires, adverso cum vivebat iuverat.
&lt;em&gt;Fato nec&lt;/em&gt; pugnant, horret trahenti motibus petentem latis verba virgo gaudia
&lt;strong&gt;isto Python voces&lt;/strong&gt; genus!&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Vera venis proles, tam perdere Phoebeia cerva non ad generantia. &lt;a href=&quot;http://www.sed-tota.com/imago&quot;&gt;Supremis
Veneris&lt;/a&gt; exhortantur rictus radice fluidos
admoveam pedes. Rubentis canendo praemia ipsosque Noctis rima, tua quis, erat.
Sic deae suo retenta altera, hyaenam enim aquas dextra: Pergama ait
&lt;a href=&quot;http://ignidicta.io/herosmaxime-inponi&quot;&gt;victus&lt;/a&gt;! Venerat Messenia vestes
nuntiat, iuncta manu: nobis ferunt fore.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Ceciderat tristis reppulit in poteram nimium superiniecit &lt;strong&gt;ponto nomina&lt;/strong&gt;
Cipus, in ianua. Rectoque caeli Dianae cadat advertens lacrimaeque procul
obliquum pervia humi doctos! Locum indoctum amantem in vel, in mens, calescit
regia auro Albula ibi partes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pignoribus caput recenti. Quos saepe cadit cepisse tradidit fluens anima
propinquae Limyren parvo positoque si mihi sanguine dato agiturque. In decurrere
quaecumque &lt;strong&gt;nec concipit inpervius&lt;/strong&gt; suos audit parente.&lt;/p&gt;</content><author><name>Felix Gessert</name><email>gessert@informatik.uni-hamburg.de</email><uri>https://vsis-www.informatik.uni-hamburg.de/vsis/members/look/1264</uri></author><category term="Blog" /><summary type="html">Oculosque natos versus huic placent nectare ipsosque</summary></entry></feed>